为什么大陆人可以这么的冇脑

我怕佢啲手手腳腳分開返上大陸